唔見錢包 希望有心人可以比返我

夜晚2點左右係旺角 收工係朗豪個邊嘅豉油街 南華小食岀邊食嘢掉咗銀包
黑色銀包 有信用卡 提款卡 身份證 回鄉證 同啲現金
希望有好心人執到可以比返我